男仔通常用咩牌子嘅銀包？

杜蕾斯

應該是褲袋 我想

👖袋

PRADA, 用左10年

愛心牌

BV

Burberry